投資美股

入貨好時機，分兩注，現價已經可以大注買入

無論係港股定美股，大家都可以買

港股買定255遠牛迎接大牛三

255都叫遠聽日250都殺埋

你咪起底bin我c

兩注就贏到？

跌你唔敢分注買，有危先有機。兩萬八你夠膽沖入去，點贏 之後既reply唔睇，隨便binc

買邊隻

你確定兩注就撈到底？

上車最後機會，你夠膽咪做淡，小心下個月輸到腳軟啊